樂富站外有狗隻

手足小心

為數10零隻，見黑衫就查

樂富幾時又變左重點打擊架？

推

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

鑽石山龍蟠院架狗車停左成晚
唔知搞乜

近黃大仙，想伏d手足，希望多d人睇到，安全返屋企